係ptgf po見到我兄弟女友，講唔講比佢聽好？

講比佢聽我覺得會影響我地感情，唔講比佢聽又就繼續帶綠帽做水魚
點樣好？

驚嗨咩

即係講？

絕交咪得

3萬蚊過夜

真係25b黎

Share個post比佢

要脅條女幫你

noel?

有冇evidence先大佬求其有張相就話係一但係借刀

問條女價仲好啦

呢個係認真po,希望手足認真答我，thx
我好震驚，平時睇佢咁乖，原來做雞

rubbishptgf爆出黎

又點25牙

圖

為人地好就講喇
佢接受唔到咪分囉

係咪真係100%肯定先？
係既話 你唔講就真係對唔住你個兄弟

見到我ex😞

講

睇黎要dm問下rubbishptgf證實下先

唔肯定都唔好講

🚬

noel

我驚我同我兄弟會傷感情呀🚬

Fb share link
等佢自己發現

henry好大方

幫襯下先啦

婉轉啲，但係又唔好俾你個fd知道你知，俾返啲面佢

唔係佢，唔洗估

梗係唔講 用黎威脅佢女友
之後日屌夜屌唔洗我教

想屌西唔洗咁那渣

岩，去叫雞都得

你去幫襯下先，一陣唔係佢黎，你冤枉好人

g持樓主坦白

假膠

真人真事

唔好講，除非你有個完美嘅解決辦法，以排解你兄弟嘅情緒。

三萬蚊過夜！
你條女 雞來架！

炮縮今日生日去幫襯下啦

之前試過有條女黎見工做炒散，本來諗住請點知hr條撚友話唔好請佢，後尾先知條女原來畀個大老闆包過

當生日禮物，頂龍叫班偽毒幫你比

包過就唔請？

Who ? Photo?

Cap圖威脅條女 食左佢

你比錢屌啦

綠帽晶

梗係唔請啦

no la